公屋仔點解要同居屋仔比？

一個交租一個買既有咩好比

咁你想表達d咩

公屋仔覺得自己比人高地位